<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_short_description">L칛r dig engelska och koppla av p친 samma g친ng! 游닄</string>
  <string name="find_us">Hitta oss p친</string>
  <string name="website">Webbplats</string>
  <string name="question_1">Vad 칛r engelska med Lidia Plus?</string>
  <string name="summary_preference_faq_1">Engelska med Lidia Plus 칛r en app som hj칛lper dig att l칛ra dig engelska genom att l칛sa eller lyssna p친 blogginl칛gg skriven av Lidia, en engelskl칛rare.</string>
  <string name="question_2">Hur kan jag anv칛nda appen?</string>
  <string name="summary_preference_faq_2">Du kan anv칛nda appen utan internetanslutning. Du kan v칛lja att l칛sa blogginl칛gg eller spela ljud ist칛llet. Du kan ocks친 justera temat och inst칛llningarna enligt dina preferenser.</string>
  <string name="question_3">Vilka 칛r f칬rdelarna med att anv칛nda appen?</string>
  <string name="summary_preference_faq_3">Appen kan hj칛lpa dig att l칛ra dig engelska med avkopplande och enkla att f칬rst친 lektioner f칬r alla. Du kan ocks친 f칬rb칛ttra dina lyssningsf칛rdigheter genom att spela ljud. Appen har adaptiva teman och material-du design f칬r en b칛ttre anv칛ndarupplevelse.</string>
  <string name="question_4">Hur kan jag rapportera buggar eller ge feedback?</string>
  <string name="summary_preference_faq_4">Du kan rapportera buggar p친 &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;GitHub&lt;/a&gt;. Du kan ocks친 kontakta D4RK7355608@gmail.com f칬r support, information och f칬rfr친gningar. Om du 칛r n칬jd med appen, v칛nligen betygs칛tt den 5 stj칛rnor p친 Google Play.</string>
  <string name="question_5">Hur kan jag l칛ra mig mer om appen eller utvecklaren?</string>
  <string name="summary_preference_faq_5">Du kan bes칬ka appens officiella &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;website/blog&lt;/a&gt;. Du kan ocks친 f칬lja D4RK p친 olika plattformar som Google Developers, XDA, YouTube, DeviantArt, GameJolt, Twitter och Github.</string>
  <string name="question_6">Hur hanterar appen min datasekretess och s칛kerhet?</string>
  <string name="summary_preference_faq_6">Appen delar inte n친gra data med tredje parter. Appen kan samla in vissa datatyper som appinformation och prestanda. Uppgifterna 칛r krypterade i transit men kan inte raderas. Du kan l칛ra dig mer om hur utvecklare f칬rklarar att du delar p친 Google Play.</string>
  <string name="question_7">Vem 칛ger musiken och r칬sten i ljudlektionerna?</string>
  <string name="summary_preference_faq_7">En del musik fr친n ljudlektionerna tillh칬r deras respektive 칛gare och huvudr칬st kommer fr친n Lidia Melinte.</string>
  <string name="question_8">Hur ofta l칛ggs nya lektioner till appen?</string>
  <string name="summary_preference_faq_8">Appen uppdateras regelbundet med nya lektioner och funktioner. Du kan kontrollera Google Play -sidan f칬r de senaste uppdateringarna eller f칬lja D4RK p친 sociala medier f칬r tillk칛nnagivanden.</string>
  <string name="question_9">Vem 칛r Lidia Melinte och vad 칛r hennes roll i appen?</string>
  <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, en engelskl칛rare, skapar lektionerna och ber칛ttar ljudet i appen.</string>
</resources>
