<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_short_description">隆Aprende ingl茅s y rel谩jate al mismo tiempo! </string>
  <string name="find_us">Encu茅ntranos en</string>
  <string name="website">Sitio web</string>
  <string name="question_1">驴Qu茅 es el ingl茅s con Lidia Plus?</string>
  <string name="summary_preference_faq_1">El ingl茅s con Lidia Plus es una aplicaci贸n que te ayuda a aprender ingl茅s leyendo o escuchando publicaciones de blog escritas por Lidia, un profesor de ingl茅s.</string>
  <string name="question_2">驴C贸mo puedo usar la aplicaci贸n?</string>
  <string name="summary_preference_faq_2">Puede usar la aplicaci贸n sin conexi贸n a Internet. Puede elegir leer las publicaciones de blog o reproducir audio en su lugar. Tambi茅n puede ajustar el tema y la configuraci贸n de acuerdo con sus preferencias.</string>
  <string name="question_3">驴Cu谩les son los beneficios de usar la aplicaci贸n?</string>
  <string name="summary_preference_faq_3">La aplicaci贸n puede ayudarlo a aprender ingl茅s con lecciones relajantes y f谩ciles de entender para todos. Tambi茅n puede mejorar sus habilidades de escucha reproduciendo audio. La aplicaci贸n tiene temas adaptativos y dise帽o de material para una mejor experiencia de usuario.</string>
  <string name="question_4">驴C贸mo puedo informar errores o dar comentarios?</string>
  <string name="summary_preference_faq_4">Puede informar errores en &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;GitHub&lt;/a&gt;. Tambi茅n puede comunicarse con d4rk7355608@gmail.com para obtener soporte, informaci贸n y solicitudes. Si est谩 satisfecho con la aplicaci贸n, calif铆quela 5 estrellas en Google Play.</string>
  <string name="question_5">驴C贸mo puedo aprender m谩s sobre la aplicaci贸n o el desarrollador?</string>
  <string name="summary_preference_faq_5">Puede visitar el oficial &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;website/blog&lt;/a&gt; de la aplicaci贸n. Tambi茅n puede seguir D4RK en varias plataformas como Google Developers, XDA, YouTube, Deviantart, GameJolt, Twitter y GitHub.</string>
  <string name="question_6">驴C贸mo maneja la aplicaci贸n mi privacidad y seguridad de mis datos?</string>
  <string name="summary_preference_faq_6">La aplicaci贸n no comparte ning煤n dato con terceros. La aplicaci贸n puede recopilar algunos tipos de datos, como la informaci贸n de la aplicaci贸n y el rendimiento. Los datos est谩n encriptados en tr谩nsito pero no se pueden eliminar. Puede obtener m谩s informaci贸n sobre c贸mo los desarrolladores declaran compartir en Google Play.</string>
  <string name="question_7">驴Qui茅n posee la m煤sica y la voz en las lecciones de audio?</string>
  <string name="summary_preference_faq_7">Alguna m煤sica de las lecciones de audio pertenece a sus respectivos propietarios y la voz principal es de Lidia Melinte.</string>
  <string name="question_8">驴Con qu茅 frecuencia se agregan nuevas lecciones a la aplicaci贸n?</string>
  <string name="summary_preference_faq_8">La aplicaci贸n se actualiza regularmente con nuevas lecciones y caracter铆sticas. Puede consultar la p谩gina de Google Play para obtener las 煤ltimas actualizaciones o seguir D4RK en las redes sociales para anuncios.</string>
  <string name="question_9">驴Qui茅n es Lidia Melinte y cu谩l es su papel en la aplicaci贸n?</string>
  <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, una profesora de ingl茅s, crea las lecciones y narra los audios en la aplicaci贸n.</string>
</resources>
