<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_short_description">Научете английски и се отпуснете по същото време! 📚</string>
  <string name="find_us">Намерете ни на</string>
  <string name="website">Уебсайт</string>
  <string name="question_1">Какво е английски с Lidia Plus?</string>
  <string name="summary_preference_faq_1">Английски с Lidia Plus е приложение, което ви помага да научите английски, като четете или слушате публикации в блогове, написани от Lidia, учител по английски език.</string>
  <string name="question_2">Как мога да използвам приложението?</string>
  <string name="summary_preference_faq_2">Можете да използвате приложението без интернет връзка. Можете да изберете да прочетете публикациите в блога или вместо това да възпроизвеждате аудио. Можете също да коригирате темата и настройките според вашите предпочитания.</string>
  <string name="question_3">Какви са предимствата на използването на приложението?</string>
  <string name="summary_preference_faq_3">Приложението може да ви помогне да научите английски с релаксиращи и лесни за разбиране уроци за всички. Можете също да подобрите уменията си за слушане, като играете аудио. Приложението има адаптивни теми и дизайн на материали-ти за по-добро потребителско изживяване.</string>
  <string name="question_4">Как мога да докладвам за грешки или да дам обратна връзка?</string>
  <string name="summary_preference_faq_4">Можете да отчитате грешки на &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;GitHub&lt;/a&gt;. Можете също да се свържете с d4rk7355608@gmail.com за поддръжка, информация и заявки. Ако сте доволни от приложението, моля, оценете го 5 звезди в Google Play.</string>
  <string name="question_5">Как мога да науча повече за приложението или за разработчика?</string>
  <string name="summary_preference_faq_5">Можете да посетите официалното &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;website/blog&lt;/a&gt; на приложението. Можете също да следвате D4RK на различни платформи като Google Developers, XDA, YouTube, Deviantart, GameJolt, Twitter и GitHub.</string>
  <string name="question_6">Как приложението се справя с поверителността и сигурността на моите данни?</string>
  <string name="summary_preference_faq_6">Приложението не споделя никакви данни с трети страни. Приложението може да събира някои типове данни като информация за приложението и производителността. Данните са криптирани при транзит, но не могат да бъдат изтрити. Можете да научите повече за това как разработчиците декларират споделяне в Google Play.</string>
  <string name="question_7">Кой е собственик на музиката и гласа в аудио уроците?</string>
  <string name="summary_preference_faq_7">Някои музика от уроците по аудио принадлежат на съответните им собственици, а главният глас е от Lidia Melinte.</string>
  <string name="question_8">Колко често се добавят нови уроци към приложението?</string>
  <string name="summary_preference_faq_8">Приложението се актуализира редовно с нови уроци и функции. Можете да проверите страницата на Google Play за най -новите актуализации или да следвате D4RK в социалните медии за съобщения.</string>
  <string name="question_9">Кой е Лидия Мелинте и каква е нейната роля в приложението?</string>
  <string name="summary_preference_faq_9">Лидия Мелинте, учител по английски език, създава уроците и разказва аудиото в приложението.</string>
</resources>
