<resources>
    <string name="app_short_description">칉nva탵캒 engleza 탳i relaxeaz캒-te 칥n acela탳i timp! 游닄</string>
    <string name="notification_update_title">O nou캒 actualizare este disponibil캒!</string>
    <string name="summary_notification_update">O nou캒 versiune a aplica탵iei este disponibil캒. Click pentru a actualiza!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">A trecut ceva timp!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Hai s캒 칥nv캒탵캒m ceva! Ne bucur캒m s캒 te vedem 칥napoi!</string>

    <string name="welcome">Bun venit</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Parcurge탵i <i><u>Termenii 탳i condi탵iile de utilizare</u></i> 탳i <i><u>Politica de confiden탵ialitate</u></i></string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Citi탵i 탳i accepta탵i Termenii 탳i condi탵iile de utilizare 탳i Politica de confiden탵ialitate pentru a continua.</string>
    <string name="agree">Sunt de acord</string>

    <string name="find_us">G캒se탳te-ne pe</string>
    <string name="website">Site web</string>
    <string name="close">칉nchide?</string>
    <string name="summary_close">Sunte탵i sigur c캒 dori탵i s캒 ie탳i탵i?</string>
    <string name="snack_network_error">Eroare de re탵ea la verificarea actualiz캒rilor</string>
    <string name="snack_general_error">A ap캒rut o eroare la verificarea actualiz캒rilor</string>

    <string name="settings">Set캒ri</string>

    <string name="display">Afi탳are</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personaliza탵i aspectul 탳i func탵ionarea aplica탵iei</string>

    <string name="appearance">Aspect</string>
    <string name="dark_theme">Tem캒 칥ntunecat캒</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Se va activa automat de c캒tre sistem</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Nu se va activa niciodat캒 automat</string>
    <string name="amoled_mode">Mod AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Urm캒ri탵i modul sistemului</string>
    <string name="light_mode">Mod Luminos</string>
    <string name="dark_mode">Mod 칉ntunecat</string>
    <string name="summary_dark_theme">Tema 칥ntunecat캒 folose탳te un fundal profund pentru a v캒 ajuta s캒 men탵ine탵i bateria activ캒 mai mult timp</string>

    <string name="dynamic_colors">Culori dinamice</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Aplica탵i culori din tapet la tema aplica탵iei</string>

    <string name="language">Limb캒</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Modific캒 limba folosit캒 칥n aplica탵ie</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Selecta탵i limba preferat캒</string>
    <string name="dialog_info_language">Personaliza탵i-v캒 experien탵a cu limba preferat캒. Orice modificare a limbii pe care o face탵i va intra 칥n vigoare imediat, asigur칙nd o experien탵캒 perfect캒 칥n limba aleas캒</string>

    <string name="notifications">Notific캒ri</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Gestiona탵i notific캒rile aplica탵iei</string>

    <string name="app_usage_notifications">Notific캒ri de utilizare a aplica탵iei</string>
    <string name="update_notifications">Notific캒ri de actualizare</string>

    <string name="advanced">Avansat</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Explora탵i mai multe set캒ri avansate</string>
    <string name="error_reporting">Rapoarte de erori</string>
    <string name="bug_report">Raport de eroare</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Trimite탵i rapoarte de erori 탳i solicit캒ri de caracteristici la pagina de probleme a depozitului GitHub al aplica탵iei</string>

    <string name="security_and_privacy">Securitate 탳i confiden탵ialitate</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Gestiona탵i set캒rile de confiden탵ialitate</string>
    <string name="privacy">Confiden탵ialitate</string>
    <string name="privacy_policy">Politica de confiden탵ialitate</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Vizualiza탵i politica care guverneaz캒 modul 칥n care gestion캒m datele dumneavoastr캒</string>
    <string name="terms_of_service">Termeni 탳i condi탵ii de utilizare</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Recenziona탵i termenii pe care 칥i accepta탵i c칙nd utiliza탵i serviciul nostru</string>
    <string name="code_of_conduct">Cod de conduit캒</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">칉n탵elege탵i regulile 탳i liniile directoare pentru comportamentul 칥n cadrul serviciului nostru</string>

    <string name="permissions">Permisiuni</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Gestiona탵i permisiunile acordate serviciului nostru</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">ID anun탵 [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite aplica탵iei s캒 preia 탳i s캒 utilizeze identificatorul de publicitate asociat dispozitivului utilizatorului, oferind anun탵uri personalizate, m캒sur칙nd eficacitatea anun탵urilor 탳i afi탳칙nd anun탵uri pe dispozitive Android 13 sau mai noi.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite aplica탵iei s캒 stabileasc캒 o conexiune la internet pentru a trimite rapoarte de erori sau pentru a verifica actualiz캒rile.</string>
    <string name="post_notifications">Post캒ri notific캒ri [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite aplica탵iei s캒 afi탳eze notific캒ri pe dispozitivele cu Android 13 sau mai noi.</string>
    <string name="runtime">Timp de execu탵ie</string>
    <string name="access_network_state">Accesare stare re탵ea [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite aplica탵iei s캒 verifice conectivitatea la re탵ea 탳i s캒 preia informa탵ii despre Wi-Fi, inclusiv starea activat캒 탳i numele dispozitivelor Wi-Fi conectate.</string>
    <string name="access_notification_policy">Accesare politic캒 de notific캒ri [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite aplica탵iei s캒 acceseze 탳i s캒 modifice politica de notificare a dispozitivului, control칙nd modul 탳i momentul 칥n care notific캒rile sunt afi탳ate utilizatorului 탳i oferind func탵ii de gestionare personalizate ale notific캒rilor.</string>
    <string name="billing">Facturare [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite aplica탵iei s캒 utilizeze Google Play Billing Library pentru a gestiona achizi탵iile 칥n aplica탵ie 탳i dona탵iile</string>
    <string name="check_license">Verificare licen탵캒 [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite aplica탵iei s캒 verifice conformitatea cu acordul de licen탵캒 탳i s캒 aplice termenii de licen탵캒 pentru a proteja proprietatea intelectual캒.</string>
    <string name="foreground_service">Serviciu 칥n prim-plan [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite aplica탵iei s캒 creeze 탳i s캒 utilizeze servicii care ruleaz캒 칥n prim-plan, oferindu-le prioritate fa탵캒 de alte procese din fundal 탳i 칥mbun캒t캒탵ind performan탵a 탳i fiabilitatea.</string>

    <string name="ads">Anun탵uri</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Controla탵i modul 칥n care folosim informa탵iile dumneavoastr캒 pentru a v캒 afi탳a anun탵uri relevante</string>
    <string name="display_ads">Afi탳are anun탵uri</string>
    <string name="personalized_ads">Anun탵uri personalizate</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Alege탵i modul 칥n care personaliz캒m anun탵urile pentru dumneavoastr캒 pe baza intereselor dumneavoastr캒</string>
    <string name="summary_ads">Vizualiza탵i anun탵uri relevante pentru dumneavoastr캒. Gestiona탵i informa탵iile folosite pentru a afi탳a anun탵uri personalizate pe baza activit캒탵ii dumneavoastr캒 din aplica탵ie. Pute탵i 칥ntotdeauna s캒 dezactiva탵i personalizarea aici.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Utilizare 탳i diagnosticare</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Partaja탵i date pentru a ajuta la 칥mbun캒t캒탵irea Cart Calculator</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Ajuta탵i la 칥mbun캒t캒탵irea experien탵ei dumneavoastr캒 trimi탵칙ndu-ne automat date de diagnosticare, de dispozitiv 탳i de utilizare a aplica탵iei. Acest lucru va ajuta la 칥mbun캒t캒탵irea performan탵ei aplica탵iei, a stabilit캒탵ii 탳i a altor 칥mbun캒t캒탵iri. Unele date agregate vor ajuta 탳i aplica탵iile noastre.\n\nAcestea sunt informa탵ii generale despre dispozitivul dumneavoastr캒 탳i despre modul 칥n care utiliza탵i aplica탵iile noastre (cum ar fi nivelul bateriei, activitatea sistemului 탳i a aplica탵iei 탳i erorile). Datele vor fi folosite pentru a 칥mbun캒t캒탵i aplica탵iile noastre\n\nDezactivarea acestei func탵ii nu afecteaz캒 capacitatea dispozitivului dumneavoastr캒 de a trimite informa탵iile necesare pentru servicii esen탵iale, cum ar fi actualiz캒rile aplica탵iei 탳i securitatea.\n</string>

    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="legal_notices">Notific캒ri legale</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Vizualiza탵i informa탵ii legale despre serviciul nostru</string>
    <string name="license">Licen탵캒</string>

    <string name="about">Despre</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Afla탵i mai multe despre English with Lidia</string>

    <string name="app_info">Informa탵ii despre aplica탵ie</string>
    <string name="app_build_version">Versiune de compilare a aplica탵iei</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Detalii de licen탵캒 pentru software-ul open source</string>
    <string name="device_info">Informa탵ii despre dispozitiv</string>
    <string name="app_build">Compilare aplica탵ie: Versiune lansat캒\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Produc캒tor:</string>
    <string name="device_model">Model dispozitiv:</string>
    <string name="android_version">Versiune Android:</string>
    <string name="api_level">Nivel API:</string>

    <string name="help_and_feedback">Ajutor 탳i feedback</string>
    <string name="help">Ajutor</string>
    <string name="faq">칉ntreb캒ri frecvente</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Vizualiza탵i 칥n Magazinul Google Play</string>
    <string name="version_info">Informa탵ii despre versiune</string>
    <string name="version">Versiunea %1$s</string>
    <string name="beta_program">Programul Beta</string>
    <string name="question_1">Ce este English with Lidia Plus?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">English with Lidia Plus este o aplica탵ie care v캒 ajut캒 s캒 칥nv캒탵a탵i engleza citind sau ascult칙nd post캒ri de blog scrise de Lidia, o profesoar캒 de englez캒.</string>
    <string name="question_2">Cum pot folosi aplica탵ia?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Pute탵i folosi aplica탵ia f캒r캒 conexiune la internet. Pute탵i alege s캒 citi탵i post캒rile de blog sau s캒 reda탵i audio 칥n schimb. De asemenea, pute탵i ajusta tema 탳i set캒rile 칥n func탵ie de preferin탵ele dumneavoastr캒.</string>
    <string name="question_3">Care sunt beneficiile utiliz캒rii aplica탵iei?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Aplica탵ia v캒 poate ajuta s캒 칥nv캒탵a탵i engleza cu lec탵ii relaxante 탳i u탳or de 칥n탵eles pentru toat캒 lumea. De asemenea, v캒 pute탵i 칥mbun캒t캒탵i abilit캒탵ile de ascultare prin redarea audio. Aplica탵ia are teme adaptative 탳i design Material-You pentru o experien탵캒 mai bun캒 a utilizatorului.</string>
    <string name="question_4">Cum pot raporta erori sau s캒 ofer feedback?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Pute탵i raporta erori pe <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">GitHub</a>. Pute탵i contacta 탳i d4rk7355608@gmail.com pentru asisten탵캒, informa탵ii 탳i solicit캒ri. Dac캒 sunte탵i mul탵umit de aplica탵ie, v캒 rug캒m s캒 o evalua탵i cu 5 stele pe Google Play.</string>
    <string name="question_5">Cum pot afla mai multe despre aplica탵ie sau despre dezvoltator?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Pute탵i vizita site-ul web/blogul oficial al aplica탵iei. De asemenea, 칥l pute탵i urm캒ri pe D4rK pe diverse platforme, cum ar fi Google Developers, XDA, YouTube, DeviantArt, GameJolt, Twitter 탳i GitHub.</string>
    <string name="question_6">Cum gestioneaz캒 aplica탵ia confiden탵ialitatea 탳i securitatea datelor mele?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Aplica탵ia nu partajeaz캒 date cu ter탵i. Aplica탵ia poate colecta unele tipuri de date, cum ar fi informa탵iile despre aplica탵ie 탳i performan탵a. Datele sunt criptate 칥n tranzit, dar nu pot fi 탳terse. Pute탵i afla mai multe despre modul 칥n care dezvoltatorii declar캒 partajarea pe Google Play.</string>
    <string name="question_7">Cine de탵ine muzica 탳i vocea din lec탵iile audio?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">O parte din muzica din lec탵iile audio apar탵ine proprietarilor respectivi, iar vocea principal캒 este de la Lidia Melinte.</string>
    <string name="question_8">C칙t de des sunt ad캒ugate lec탵ii noi 칥n aplica탵ie?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Aplica탵ia este actualizat캒 regulat cu lec탵ii noi 탳i func탵ii. Pute탵i verifica pagina Google Play pentru ultimele actualiz캒ri sau 칥l pute탵i urm캒ri pe D4rK pe re탵elele sociale pentru anun탵uri.</string>
    <string name="question_9">Cine este Lidia Melinte 탳i care este rolul ei 칥n aplica탵ie?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, profesoar캒 de englez캒, creeaz캒 lec탵iile 탳i nar캒 audio-urile din aplica탵ie.</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>

    <string name="updates">Actualiz캒ri</string>

    <string name="share">Partaja탵i</string>

    <string name="support_us">Suport캒-ne</string>
    <string name="paid_support">Suport pl캒tit</string>
    <string name="summary_donations">Indiferent de c칙t dona탵i, ne ve탵i ajuta s캒 men탵inem aplica탵ia 칥n func탵iune 탳i s캒 칥mbun캒t캒탵im func탵iile. V캒 mul탵umim pentru generozitatea 탳i amabilitatea dumneavoastr캒!</string>
    <string name="non_paid_support">Suport nepl캒tit</string>
    <string name="web_ad">Anun탵 web</string>

    <string name="snack_app_updated">Aplica탵ia a fost actualizat캒 cu succes</string>
    <string name="snack_update_failed">Procesul de actualizare a 칥nt칙mpinat o problem캒</string>
    <string name="try_again">칉ncerca탵i din nou</string>
    <string name="summary_share_message">Verifica탵i aceast캒 aplica탵ie uimitoare pe care o folosesc! Are c칙teva func탵ii foarte cool pe care le-a탵i putea g캒si interesante. O pute탵i desc캒rca din Magazinul Play la: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Afla탵i mai multe</string>


    <string name="tooltip_website">Vizita탵i site-ul web oficial.</string>
    <string name="tooltip_facebook">Profilul oficial de Facebook al Lidiei.</string>
</resources>