<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="app_short_description">Вивчіть англійську мову та відпочивати в один і той же час! 📚</string>
  <string name="find_us">Знайдіть нас</string>
  <string name="website">Веб -сайт</string>
  <string name="question_1">Що таке англійська з Lidia Plus?</string>
  <string name="summary_preference_faq_1">Англійська з Lidia Plus - це додаток, який допомагає вивчити англійську мову, читаючи або прослуховуючи публікації в блозі, написані Lidia, викладачем англійської мови.</string>
  <string name="question_2">Як я можу використовувати додаток?</string>
  <string name="summary_preference_faq_2">Ви можете використовувати додаток без підключення до Інтернету. Ви можете прочитати публікації в блозі або замість цього відтворити аудіо. Ви також можете відрегулювати тему та налаштування відповідно до ваших уподобань.</string>
  <string name="question_3">Які переваги використання програми?</string>
  <string name="summary_preference_faq_3">Додаток може допомогти вам вивчити англійську мову з відпочинком та простими для розуміння уроків для всіх. Ви також можете вдосконалити свої навички слухання, граючи в аудіо. Додаток має адаптивні теми та матеріал-ви дизайн для кращого досвіду користувачів.</string>
  <string name="question_4">Як я можу повідомити про помилки або дати відгук?</string>
  <string name="summary_preference_faq_4">Ви можете повідомити про помилки на &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;GitHub&lt;/a&gt;. Ви також можете зв’язатися з d4rk7355608@gmail.com для підтримки, інформації та запитів. Якщо ви задоволені додатком, будь ласка, оцініть його 5 зірок на Google Play.</string>
  <string name="question_5">Як я можу дізнатися більше про додаток чи розробник?</string>
  <string name="summary_preference_faq_5">Ви можете відвідати офіційну &lt;a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues"&gt;website/blog&lt;/a&gt; програми. Ви також можете слідкувати за D4RK на різних платформах, таких як розробники Google, XDA, YouTube, Deviantart, GameJolt, Twitter та Github.</string>
  <string name="question_6">Як додаток обробляє мою конфіденційність та безпеку даних?</string>
  <string name="summary_preference_faq_6">Додаток не ділиться жодними даними з третіми сторонами. Додаток може збирати деякі типи даних, такі як інформація про додаток та продуктивність. Дані зашифровані в транзиті, але не можуть бути видалені. Ви можете дізнатися більше про те, як розробники заявляють про обмін на Google Play.</string>
  <string name="question_7">Хто володіє музикою та голосом на уроках аудіо?</string>
  <string name="summary_preference_faq_7">Деякі музики з аудіо -уроків належать до їх власників, а головний голос - від Lidia Melinte.</string>
  <string name="question_8">Як часто до програми додаються нові уроки?</string>
  <string name="summary_preference_faq_8">Додаток регулярно оновлюється новими уроками та функціями. Ви можете перевірити сторінку Google Play на отримання останніх оновлень або слідкувати за D4RK в соціальних мережах для оголошень.</string>
  <string name="question_9">Хто такий Lidia Melinte і яка її роль у додатку?</string>
  <string name="summary_preference_faq_9">Лідія Мелінте, вчитель англійської мови, створює уроки та розповідає про аудіозаписи в додатку.</string>
</resources>
