<resources>
    <string name="app_short_description">隆Aprende ingl茅s y rel谩jate al mismo tiempo! </string>
    <string name="notification_update_title">隆Hay una nueva actualizaci贸n disponible!</string>
    <string name="summary_notification_update">Hay una nueva versi贸n de la aplicaci贸n disponible. 隆Haz clic para actualizarla!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">隆Ha pasado un tiempo!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">隆Aprendamos algo! Nos alegra que hayas vuelto!</string>

    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Explora los <i><u>T茅rminos de servicio</u></i> y la <i><u>Pol铆tica de privacidad</u></i></string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lee y acepta nuestros T茅rminos de servicio y Pol铆tica de privacidad para continuar.</string>
    <string name="agree">De acuerdo</string>

    <string name="find_us">Encu茅ntranos en</string>
    <string name="website">Sitio web</string>
    <string name="close">驴Cerrar?</string>
    <string name="summary_close">驴Est谩s seguro de que quieres salir?</string>
    <string name="snack_network_error">Se produjo un error de red al comprobar las actualizaciones</string>
    <string name="snack_general_error">Se produjo un error al comprobar las actualizaciones</string>

    <string name="settings">Ajustes</string>

    <string name="display">Pantalla</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personaliza el aspecto y la sensaci贸n de tu aplicaci贸n</string>

    <string name="appearance">Apariencia</string>
    <string name="dark_theme">Tema oscuro</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Se activar谩 autom谩ticamente por el sistema</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Nunca se activar谩 autom谩ticamente</string>
    <string name="amoled_mode">Modo AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Seguir el modo del sistema</string>
    <string name="light_mode">Modo claro</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="summary_dark_theme">El tema oscuro utiliza un fondo oscuro para ayudar a mantener la bater铆a con vida m谩s tiempo</string>

    <string name="dynamic_colors">Colores din谩micos</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Aplica colores de los fondos de pantalla al tema de la aplicaci贸n</string>

    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Cambia el idioma que se utiliza en la aplicaci贸n</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Selecciona tu idioma preferido</string>
    <string name="dialog_info_language">Personaliza tu experiencia con tu idioma preferido. Cualquier cambio de idioma que realices tendr谩 efecto inmediato, asegurando una experiencia fluida en el idioma que elijas</string>

    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Administra las notificaciones de la aplicaci贸n</string>

    <string name="app_usage_notifications">Notificaciones de uso de la aplicaci贸n</string>
    <string name="update_notifications">Notificaciones de actualizaci贸n</string>

    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Explora opciones de configuraci贸n m谩s avanzadas</string>
    <string name="error_reporting">Informes de errores</string>
    <string name="bug_report">Informe de error</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Env铆a informes de errores y solicitudes de funciones a la p谩gina de problemas del repositorio de GitHub de la aplicaci贸n</string>

    <string name="security_and_privacy">Seguridad y privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Administra tu configuraci贸n de privacidad</string>
    <string name="privacy">Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy">Pol铆tica de privacidad</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Ver la pol铆tica que rige c贸mo manejamos tus datos</string>
    <string name="terms_of_service">T茅rminos de servicio</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Revisa los t茅rminos que aceptas cuando utilizas nuestro servicio</string>
    <string name="code_of_conduct">C贸digo de conducta</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Comprende las reglas y pautas para el comportamiento dentro de nuestro servicio</string>

    <string name="permissions">Permisos</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Administra los permisos otorgados a nuestro servicio</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">ID de anuncio [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Permite que la aplicaci贸n recupere y utilice el identificador de publicidad asociado con el dispositivo del usuario, proporcionando anuncios personalizados, midiendo la eficacia de los anuncios y mostrando anuncios en dispositivos Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Permite que la aplicaci贸n establezca una conexi贸n a Internet para enviar informes de errores o comprobar las actualizaciones.</string>
    <string name="post_notifications">Publicar notificaciones [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Permite que la aplicaci贸n muestre notificaciones en los dispositivos con Android 13 o posteriores.</string>
    <string name="runtime">Tiempo de ejecuci贸n</string>
    <string name="access_network_state">Acceder al estado de la red [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Permite que la aplicaci贸n compruebe la conectividad de red y recupere informaci贸n sobre Wi-Fi, incluido el estado habilitado y los nombres de los dispositivos Wi-Fi conectados.</string>
    <string name="access_notification_policy">Acceder a la pol铆tica de notificaciones [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Permite que la aplicaci贸n acceda y modifique la pol铆tica de notificaciones del dispositivo, controlando c贸mo y cu谩ndo se muestran las notificaciones al usuario y proporcionando funciones de gesti贸n de notificaciones personalizadas.</string>
    <string name="billing">Facturaci贸n [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Permite que la aplicaci贸n utilice la biblioteca de facturaci贸n de Google Play para gestionar las compras dentro de la aplicaci贸n y las donaciones</string>
    <string name="check_license">Verificar licencia [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Permite que la aplicaci贸n verifique su cumplimiento con el acuerdo de licencia y haga cumplir los t茅rminos de la licencia para proteger la propiedad intelectual.</string>
    <string name="foreground_service">Servicio en primer plano [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Permite que la aplicaci贸n cree y utilice servicios que se ejecutan en primer plano, d谩ndoles prioridad sobre otros procesos en segundo plano y mejorando el rendimiento y la confiabilidad.</string>

    <string name="ads">Anuncios</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Controla c贸mo usamos tu informaci贸n para mostrarte anuncios relevantes</string>
    <string name="display_ads">Mostrar anuncios</string>
    <string name="personalized_ads">Anuncios personalizados</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Elige c贸mo personalizamos los anuncios para ti en funci贸n de tus intereses</string>
    <string name="summary_ads">Ver anuncios que sean relevantes para ti. Administra la informaci贸n utilizada para mostrar anuncios personalizados basados en la actividad de tu aplicaci贸n. Siempre puedes desactivar la personalizaci贸n aqu铆.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Uso y diagn贸stica</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Comparte datos para ayudar a mejorar Cart Calculator</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Ayuda a mejorar tu experiencia enviando autom谩ticamente datos de diagn贸stico, dispositivo y uso de la aplicaci贸n. Esto ayudar谩 a mejorar el rendimiento de la aplicaci贸n, la estabilidad y otras mejoras. Algunos datos agregados tambi茅n ayudar谩n a nuestras aplicaciones.\n\nEsta es informaci贸n general sobre tu dispositivo y c贸mo utilizas nuestras aplicaciones (como el nivel de la bater铆a, la actividad del sistema y la aplicaci贸n y los errores). Los datos se utilizar谩n para mejorar nuestras aplicaciones\n\nDesactivar esta funci贸n no afecta la capacidad de tu dispositivo para enviar la informaci贸n necesaria para servicios esenciales como las actualizaciones de aplicaciones y la seguridad.\n</string>

    <string name="legal">Legal</string>
    <string name="legal_notices">Avisos legales</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Ver informaci贸n legal sobre nuestro servicio</string>
    <string name="license">Licencia</string>

    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Aprende m谩s sobre English with Lidia</string>

    <string name="app_info">Informaci贸n de la aplicaci贸n</string>
    <string name="app_build_version">Versi贸n de compilaci贸n de la aplicaci贸n</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Detalles de la licencia para software de c贸digo abierto</string>
    <string name="device_info">Informaci贸n del dispositivo</string>
    <string name="app_build">Compilaci贸n de la aplicaci贸n: Release\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Fabricante:</string>
    <string name="device_model">Modelo de dispositivo:</string>
    <string name="android_version">Versi贸n de Android:</string>
    <string name="api_level">Nivel de API:</string>

    <string name="help_and_feedback">Ayuda y comentarios</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="faq">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Ver en Google Play Store</string>
    <string name="version_info">Informaci贸n de la versi贸n</string>
    <string name="version">Versi贸n %1$s</string>
    <string name="beta_program">Programa beta</string>
    <string name="question_1">驴Qu茅 es English with Lidia Plus?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">English with Lidia Plus es una aplicaci贸n que te ayuda a aprender ingl茅s leyendo o escuchando publicaciones de blog escritas por Lidia, una profesora de ingl茅s.</string>
    <string name="question_2">驴C贸mo puedo usar la aplicaci贸n?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Puedes usar la aplicaci贸n sin conexi贸n a Internet. Puedes elegir leer las publicaciones del blog o reproducir audio en su lugar. Tambi茅n puedes ajustar el tema y la configuraci贸n seg煤n tus preferencias.</string>
    <string name="question_3">驴Cu谩les son los beneficios de usar la aplicaci贸n?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">La aplicaci贸n puede ayudarte a aprender ingl茅s con lecciones relajantes y f谩ciles de entender para todos. Tambi茅n puedes mejorar tus habilidades de escucha reproduciendo audio. La aplicaci贸n tiene temas adaptables y dise帽o Material-You para una mejor experiencia de usuario.</string>
    <string name="question_4">驴C贸mo puedo informar sobre errores o dar comentarios?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Puedes informar sobre errores en <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">GitHub</a>. Tambi茅n puedes comunicarte con d4rk7355608@gmail.com para obtener asistencia, informaci贸n y solicitudes. Si est谩s satisfecho con la aplicaci贸n, por favor, calif铆cala con 5 estrellas en Google Play.</string>
    <string name="question_5">驴C贸mo puedo obtener m谩s informaci贸n sobre la aplicaci贸n o el desarrollador?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Puedes visitar el sitio web/blog oficial <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">de la aplicaci贸n</a>. Tambi茅n puedes seguir a D4rK en varias plataformas como Google Developers, XDA, YouTube, DeviantArt, GameJolt, Twitter y GitHub.</string>
    <string name="question_6">驴C贸mo maneja la aplicaci贸n mi privacidad y seguridad de los datos?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">La aplicaci贸n no comparte ning煤n dato con terceros. La aplicaci贸n puede recopilar algunos tipos de datos, como informaci贸n de la aplicaci贸n y rendimiento. Los datos se cifran durante la transmisi贸n pero no se pueden eliminar. Puedes obtener m谩s informaci贸n sobre c贸mo los desarrolladores declaran la compartici贸n en Google Play.</string>
    <string name="question_7">驴Qui茅n posee la m煤sica y la voz en las lecciones de audio?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Algunas m煤sicas de las lecciones de audio pertenecen a sus respectivos propietarios y la voz principal es de Lidia Melinte.</string>
    <string name="question_8">驴Con qu茅 frecuencia se a帽aden nuevas lecciones a la aplicaci贸n?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">La aplicaci贸n se actualiza peri贸dicamente con nuevas lecciones y funciones. Puedes consultar la p谩gina de Google Play para obtener las 煤ltimas actualizaciones o seguir a D4rK en las redes sociales para obtener anuncios.</string>
    <string name="question_9">驴Qui茅n es Lidia Melinte y cu谩l es su papel en la aplicaci贸n?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, una profesora de ingl茅s, crea las lecciones y narra los audios en la aplicaci贸n.</string>
    <string name="feedback">Comentarios</string>

    <string name="updates">Actualizaciones</string>

    <string name="share">Compartir</string>

    <string name="support_us">Ap贸yanos</string>
    <string name="paid_support">Soporte de pago</string>
    <string name="summary_donations">No importa cu谩nto donas, nos ayudar谩s a mantener nuestra aplicaci贸n en funcionamiento y a mejorar sus funciones. 隆Agradecemos tu generosidad y amabilidad!</string>
    <string name="non_paid_support">Soporte sin pago</string>
    <string name="web_ad">Anuncio web</string>

    <string name="snack_app_updated">La aplicaci贸n se ha actualizado correctamente</string>
    <string name="snack_update_failed">El proceso de actualizaci贸n ha encontrado un problema</string>
    <string name="try_again">Int茅ntalo de nuevo</string>
    <string name="summary_share_message">隆Echa un vistazo a esta incre铆ble aplicaci贸n que estoy usando! Tiene algunas caracter铆sticas realmente geniales que podr铆as encontrar interesantes. Puedes descargarla desde Play Store en: %1$s</string>
    <string name="learn_more">M谩s informaci贸n</string>


    <string name="tooltip_website">Visita nuestro sitio web oficial.</string>
    <string name="tooltip_facebook">Perfil oficial de Lidia en Facebook.</string>
</resources>