<resources>
    <string name="app_short_description">Belajar bahasa Inggris dan bersantai dalam waktu bersamaan! 📚</string>
    <string name="notification_update_title">Pembaruan baru tersedia!</string>
    <string name="summary_notification_update">Versi baru aplikasi tersedia. Klik untuk memperbarui!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Sudah lama!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Yuk belajar sesuatu! Kami senang kamu kembali!</string>

    <string name="welcome">Selamat datang</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Jelajahi <i><u>Syarat dan Ketentuan Layanan</u></i> dan <i><u>Kebijakan Privasi</u></i></string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Baca dan setujui Syarat dan Ketentuan Layanan serta Kebijakan Privasi kami untuk melanjutkan.</string>
    <string name="agree">Setuju</string>

    <string name="find_us">Temukan kami di</string>
    <string name="website">Situs web</string>
    <string name="close">Tutup?</string>
    <string name="summary_close">Apakah Anda yakin ingin keluar?</string>
    <string name="snack_network_error">Terjadi kesalahan jaringan saat memeriksa pembaruan</string>
    <string name="snack_general_error">Terjadi kesalahan saat memeriksa pembaruan</string>

    <string name="settings">Pengaturan</string>

    <string name="display">Tampilan</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personalisasi tampilan dan nuansa aplikasi Anda</string>

    <string name="appearance">Penampilan</string>
    <string name="dark_theme">Tema gelap</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Akan dihidupkan secara otomatis oleh sistem</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Tidak akan pernah dihidupkan secara otomatis</string>
    <string name="amoled_mode">Mode AMOLED</string>
    <string name="follow_system">Ikuti Mode Sistem</string>
    <string name="light_mode">Mode Terang</string>
    <string name="dark_mode">Mode Gelap</string>
    <string name="summary_dark_theme">Tema gelap menggunakan latar belakang yang dalam untuk membantu menjaga baterai Anda tetap aktif lebih lama</string>

    <string name="dynamic_colors">Warna dinamis</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Terapkan warna dari wallpaper ke tema aplikasi</string>

    <string name="language">Bahasa</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Mengubah bahasa yang digunakan dalam aplikasi</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Pilih bahasa yang Anda inginkan</string>
    <string name="dialog_info_language">Personalisasi pengalaman Anda dengan bahasa yang Anda inginkan. Setiap perubahan bahasa yang Anda buat akan berlaku segera, memastikan pengalaman yang lancar dalam bahasa yang Anda pilih</string>

    <string name="notifications">Notifikasi</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">Kelola notifikasi aplikasi</string>

    <string name="app_usage_notifications">Notifikasi Penggunaan Aplikasi</string>
    <string name="update_notifications">Notifikasi Pembaruan</string>

    <string name="advanced">Tingkat Lanjut</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Jelajahi pengaturan tingkat lanjut lainnya</string>
    <string name="error_reporting">Pelaporan Kesalahan</string>
    <string name="bug_report">Laporan Bug</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Kirimkan laporan bug dan permintaan fitur ke halaman masalah repositori GitHub aplikasi</string>

    <string name="security_and_privacy">Keamanan &amp; privasi</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Kelola pengaturan privasi Anda</string>
    <string name="privacy">Privasi</string>
    <string name="privacy_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Lihat kebijakan yang mengatur bagaimana kami menangani data Anda</string>
    <string name="terms_of_service">Syarat dan Ketentuan Layanan</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Tinjau persyaratan yang Anda setujui saat menggunakan layanan kami</string>
    <string name="code_of_conduct">Kode Etik</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Pahami aturan dan pedoman untuk perilaku dalam layanan kami</string>

    <string name="permissions">Izin</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Kelola izin yang diberikan ke layanan kami</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">ID Iklan [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Memungkinkan aplikasi untuk mengambil dan menggunakan pengidentifikasi iklan yang terkait dengan perangkat pengguna, memberikan iklan yang dipersonalisasi, mengukur efektivitas iklan, dan menampilkan iklan pada perangkat Android 13 atau lebih baru.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Memungkinkan aplikasi untuk membangun koneksi internet untuk mengirim laporan kesalahan atau memeriksa pembaruan.</string>
    <string name="post_notifications">Pos notifikasi [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Memungkinkan aplikasi untuk menampilkan notifikasi pada perangkat dengan Android 13 atau lebih baru.</string>
    <string name="runtime">Runtime</string>
    <string name="access_network_state">Akses status jaringan [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Memungkinkan aplikasi untuk memeriksa konektivitas jaringan dan mengambil informasi tentang Wi-Fi, termasuk status aktif dan nama perangkat Wi-Fi yang terhubung.</string>
    <string name="access_notification_policy">Akses kebijakan notifikasi [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Memungkinkan aplikasi untuk mengakses dan memodifikasi kebijakan notifikasi perangkat, mengontrol bagaimana dan kapan notifikasi ditampilkan ke pengguna dan menyediakan fitur manajemen notifikasi khusus.</string>
    <string name="billing">Tagihan [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Memungkinkan aplikasi untuk menggunakan Google Play Billing Library untuk menangani pembelian dalam aplikasi dan donasi</string>
    <string name="check_license">Periksa lisensi [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Memungkinkan aplikasi untuk memverifikasi kepatuhannya dengan perjanjian lisensi dan menegakkan persyaratan lisensi untuk melindungi kekayaan intelektual.</string>
    <string name="foreground_service">Layanan latar depan [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Memungkinkan aplikasi untuk membuat dan menggunakan layanan yang berjalan di latar depan, memberi mereka prioritas atas proses latar belakang lainnya dan meningkatkan kinerja dan keandalan.</string>

    <string name="ads">Iklan</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Kontrol bagaimana kami menggunakan informasi Anda untuk menampilkan iklan yang relevan</string>
    <string name="display_ads">Tampilkan iklan</string>
    <string name="personalized_ads">Iklan yang dipersonalisasi</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Pilih bagaimana kami mempersonalisasi iklan untuk Anda berdasarkan minat Anda</string>
    <string name="summary_ads">Lihat iklan yang relevan dengan Anda. Kelola informasi yang digunakan untuk menampilkan iklan yang dipersonalisasi berdasarkan aktivitas aplikasi Anda. Anda selalu dapat menonaktifkan personalisasi di sini.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Penggunaan dan diagnostik</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Bagikan data untuk membantu meningkatkan Cart Calculator</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Bantu meningkatkan pengalaman Anda dengan secara otomatis mengirimkan data diagnostik, perangkat, dan penggunaan aplikasi kepada kami. Ini akan membantu meningkatkan kinerja aplikasi, stabilitas, dan peningkatan lainnya. Beberapa data agregat juga akan membantu aplikasi kami.\n\nIni adalah informasi umum tentang perangkat Anda dan bagaimana Anda menggunakan aplikasi kami (seperti level baterai, aktivitas sistem dan aplikasi, dan kesalahan). Data tersebut akan digunakan untuk meningkatkan aplikasi kami\n\nMenonaktifkan fitur ini tidak memengaruhi kemampuan perangkat Anda untuk mengirim informasi yang diperlukan untuk layanan penting seperti pembaruan aplikasi dan keamanan.\n</string>

    <string name="legal">Hukum</string>
    <string name="legal_notices">Pemberitahuan hukum</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Lihat informasi hukum tentang layanan kami</string>
    <string name="license">Lisensi</string>

    <string name="about">Tentang</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Pelajari lebih lanjut tentang English with Lidia</string>

    <string name="app_info">Info Aplikasi</string>
    <string name="app_build_version">Versi build aplikasi</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Detail lisensi untuk perangkat lunak open source</string>
    <string name="device_info">Info Perangkat</string>
    <string name="app_build">Build Aplikasi: Rilis\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Pabrikan:</string>
    <string name="device_model">Model Perangkat:</string>
    <string name="android_version">Versi Android:</string>
    <string name="api_level">Tingkat API:</string>

    <string name="help_and_feedback">Bantuan &amp; umpan balik</string>
    <string name="help">Bantuan</string>
    <string name="faq">Tanya Jawab</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Lihat di Google Play Store</string>
    <string name="version_info">Info versi</string>
    <string name="version">Versi %1$s</string>
    <string name="beta_program">Program Beta</string>
    <string name="question_1">Apa itu English with Lidia Plus?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">English with Lidia Plus adalah aplikasi yang membantu Anda belajar bahasa Inggris dengan membaca atau mendengarkan postingan blog yang ditulis oleh Lidia, seorang guru bahasa Inggris.</string>
    <string name="question_2">Bagaimana cara menggunakan aplikasi?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Anda dapat menggunakan aplikasi tanpa koneksi internet. Anda dapat memilih untuk membaca postingan blog atau memutar audio sebagai gantinya. Anda juga dapat menyesuaikan tema dan pengaturan sesuai dengan preferensi Anda.</string>
    <string name="question_3">Apa manfaat menggunakan aplikasi?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Aplikasi ini dapat membantu Anda belajar bahasa Inggris dengan pelajaran yang santai dan mudah dipahami untuk semua orang. Anda juga dapat meningkatkan kemampuan mendengarkan Anda dengan memutar audio. Aplikasi ini memiliki tema adaptif dan desain Material-You untuk pengalaman pengguna yang lebih baik.</string>
    <string name="question_4">Bagaimana saya dapat melaporkan bug atau memberikan umpan balik?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Anda dapat melaporkan bug di <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">GitHub</a>. Anda juga dapat menghubungi d4rk7355608@gmail.com untuk dukungan, informasi, dan permintaan. Jika Anda senang dengan aplikasi ini, silakan beri peringkat 5 bintang di Google Play.</string>
    <string name="question_5">Bagaimana saya dapat mempelajari lebih lanjut tentang aplikasi atau pengembang?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Anda dapat mengunjungi <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">situs web/blog</a> resmi aplikasi. Anda juga dapat mengikuti D4rK di berbagai platform seperti Google Developers, XDA, YouTube, DeviantArt, GameJolt, Twitter, dan GitHub.</string>
    <string name="question_6">Bagaimana aplikasi menangani privasi data dan keamanan saya?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Aplikasi ini tidak membagikan data apa pun dengan pihak ketiga. Aplikasi ini mungkin mengumpulkan beberapa jenis data seperti info aplikasi dan kinerja. Data tersebut dienkripsi dalam perjalanan tetapi tidak dapat dihapus. Anda dapat mempelajari lebih lanjut tentang bagaimana pengembang mendeklarasikan berbagi di Google Play.</string>
    <string name="question_7">Siapa yang memiliki musik dan suara dalam pelajaran audio?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Beberapa musik dari pelajaran audio milik pemiliknya masing-masing dan suara utamanya berasal dari Lidia Melinte.</string>
    <string name="question_8">Seberapa sering pelajaran baru ditambahkan ke aplikasi?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Aplikasi ini diperbarui secara berkala dengan pelajaran dan fitur baru. Anda dapat memeriksa halaman Google Play untuk pembaruan terbaru atau mengikuti D4rK di media sosial untuk pengumuman.</string>
    <string name="question_9">Siapa Lidia Melinte dan apa perannya dalam aplikasi?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, seorang guru bahasa Inggris, membuat pelajaran dan menceritakan audio dalam aplikasi.</string>
    <string name="feedback">Umpan balik</string>

    <string name="updates">Pembaruan</string>

    <string name="share">Bagikan</string>

    <string name="support_us">Dukung Kami</string>
    <string name="paid_support">Dukungan Berbayar</string>
    <string name="summary_donations">Tidak peduli berapa banyak Anda menyumbangkan, Anda akan membantu kami menjaga aplikasi tetap berjalan dan meningkatkan fitur kami. Kami menghargai kemurahan hati dan kebaikan Anda!</string>
    <string name="non_paid_support">Dukungan Tanpa Bayar</string>
    <string name="web_ad">Iklan Web</string>

    <string name="snack_app_updated">Aplikasi telah berhasil diperbarui</string>
    <string name="snack_update_failed">Proses pembaruan mengalami masalah</string>
    <string name="try_again">Coba lagi</string>
    <string name="summary_share_message">Lihat aplikasi luar biasa ini yang sedang saya gunakan! Ini memiliki beberapa fitur keren yang mungkin Anda temukan menarik. Anda dapat mengunduhnya dari Play Store di: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Pelajari lebih lanjut</string>


    <string name="tooltip_website">Kunjungi situs web resmi kami.</string>
    <string name="tooltip_facebook">Profil Facebook resmi Lidia.</string>
</resources>