<resources>
    <string name="app_short_description">Lernen Sie Englisch und entspannen Sie gleichzeitig! 📚</string>
    <string name="notification_update_title">Ein neues Update ist verfügbar!</string>
    <string name="summary_notification_update">Eine neue Version der App ist verfügbar. Klicken Sie zum Aktualisieren!</string>
    <string name="notification_last_time_used_title">Es ist eine Weile her!</string>
    <string name="summary_notification_last_time_used">Lass uns etwas lernen! Wir freuen uns, dass Sie wieder da sind!</string>

    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Durchsuchen Sie die <i><u>Nutzungsbedingungen</u></i> und die <i><u>Datenschutzrichtlinie</u></i></string>
    <string name="summary_browse_terms_of_service_and_privacy_policy">Lesen und stimmen Sie unseren Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinien zu, um fortzufahren.</string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>

    <string name="find_us">Finden Sie uns auf</string>
    <string name="website">Website</string>
    <string name="close">Schließen?</string>
    <string name="summary_close">Sind Sie sicher, dass Sie beenden möchten?</string>
    <string name="snack_network_error">Ein Netzwerkfehler ist aufgetreten, während nach Updates gesucht wurde</string>
    <string name="snack_general_error">Ein Fehler ist beim Suchen nach Updates aufgetreten</string>

    <string name="settings">Einstellungen</string>

    <string name="display">Anzeige</string>
    <string name="summary_preference_settings_display">Personalisieren Sie das Erscheinungsbild Ihrer App</string>

    <string name="appearance">Erscheinungsbild</string>
    <string name="dark_theme">Dunkles Thema</string>
    <string name="will_turn_on_automatically_by_system">Wird automatisch vom System aktiviert</string>
    <string name="will_never_turn_on_automatically">Wird niemals automatisch aktiviert</string>
    <string name="amoled_mode">AMOLED-Modus</string>
    <string name="follow_system">Systemmodus folgen</string>
    <string name="light_mode">Heller Modus</string>
    <string name="dark_mode">Dunkler Modus</string>
    <string name="summary_dark_theme">Das dunkle Thema verwendet einen dunklen Hintergrund, um die Akkulaufzeit zu verlängern</string>

    <string name="dynamic_colors">Dynamische Farben</string>
    <string name="summary_preference_settings_dynamic_colors">Wenden Sie Farben aus Hintergrundbildern auf das App-Thema an</string>

    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="summary_preference_settings_language">Ändert die in der App verwendete Sprache</string>
    <string name="dialog_language_subtitle">Wählen Sie Ihre bevorzugte Sprache aus</string>
    <string name="dialog_info_language">Personalisieren Sie Ihre Erfahrung mit Ihrer bevorzugten Sprache. Alle von Ihnen vorgenommenen Sprachänderungen werden sofort wirksam und sorgen für ein nahtloses Erlebnis in der von Ihnen gewählten Sprache</string>

    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_notifications">App-Benachrichtigungen verwalten</string>

    <string name="app_usage_notifications">App-Nutzungsbenachrichtigungen</string>
    <string name="update_notifications">Update-Benachrichtigungen</string>

    <string name="advanced">Erweitert</string>
    <string name="summary_preference_settings_advanced">Weitere erweiterte Einstellungen erkunden</string>
    <string name="error_reporting">Fehlerberichterstattung</string>
    <string name="bug_report">Fehlerbericht</string>
    <string name="summary_preference_settings_bug_report">Senden Sie Fehlerberichte und Funktionsanfragen an die Seite mit den Problemen des GitHub-Repositorys der App</string>

    <string name="security_and_privacy">Sicherheit und Datenschutz</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_and_security">Verwalten Sie Ihre Datenschutzeinstellungen</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="summary_preference_settings_privacy_policy">Sehen Sie sich die Richtlinie an, die regelt, wie wir mit Ihren Daten umgehen</string>
    <string name="terms_of_service">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_terms_of_service">Überprüfen Sie die Bedingungen, denen Sie bei der Nutzung unseres Dienstes zustimmen</string>
    <string name="code_of_conduct">Verhaltenskodex</string>
    <string name="summary_preference_settings_code_of_conduct">Verstehen Sie die Regeln und Richtlinien für das Verhalten innerhalb unseres Dienstes</string>

    <string name="permissions">Berechtigungen</string>
    <string name="summary_preference_settings_permissions">Verwalten Sie die Berechtigungen, die unserem Dienst erteilt wurden</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="ad_id">Anzeigen-ID [AD_ID]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_ad_id">Ermöglicht der App, die Anzeigenkennung abzurufen und zu verwenden, die dem Gerät des Benutzers zugeordnet ist, um personalisierte Anzeigen bereitzustellen, die Effektivität von Anzeigen zu messen und Anzeigen auf Android 13 oder neueren Geräten anzuzeigen.</string>
    <string name="internet">Internet [INTERNET]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_internet">Ermöglicht der App, eine Internetverbindung herzustellen, um Fehlerberichte zu senden oder nach Updates zu suchen.</string>
    <string name="post_notifications">Benachrichtigungen veröffentlichen [POST_NOTIFICATIONS]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_post_notifications">Ermöglicht der App, Benachrichtigungen auf Geräten mit Android 13 oder neuer anzuzeigen.</string>
    <string name="runtime">Laufzeit</string>
    <string name="access_network_state">Netzwerkstatus abrufen [ACCESS_NETWORK_STATE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_network_state">Ermöglicht der App, die Netzwerkverbindung zu überprüfen und Informationen über Wi-Fi abzurufen, einschließlich des aktivierten Status und der Namen verbundener Wi-Fi-Geräte.</string>
    <string name="access_notification_policy">Zugriff auf die Benachrichtigungsrichtlinie [ACCESS_NOTIFICATION_POLICY]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_access_notification_policy">Ermöglicht der App, auf die Benachrichtigungsrichtlinie des Geräts zuzugreifen und diese zu ändern, um zu steuern, wie und wann Benachrichtigungen dem Benutzer angezeigt werden, und um benutzerdefinierte Funktionen zur Verwaltung von Benachrichtigungen bereitzustellen.</string>
    <string name="billing">Abrechnung [BILLING]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_billing">Ermöglicht der App, die Google Play Billing Library zu verwenden, um In-App-Käufe und Spenden zu verarbeiten</string>
    <string name="check_license">Lizenz überprüfen [CHECK_LICENSE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_check_license">Ermöglicht der App, die Einhaltung der Lizenzvereinbarung zu überprüfen und die Lizenzbedingungen durchzusetzen, um geistiges Eigentum zu schützen.</string>
    <string name="foreground_service">Vordergrunddienst [FOREGROUND_SERVICE]</string>
    <string name="summary_preference_permissions_foreground_service">Ermöglicht der App, Dienste zu erstellen und zu verwenden, die im Vordergrund ausgeführt werden, wodurch diese Vorrang vor anderen Hintergrundprozessen erhalten und die Leistung und Zuverlässigkeit verbessert werden.</string>

    <string name="ads">Anzeigen</string>
    <string name="summary_preference_settings_ads">Steuern Sie, wie wir Ihre Informationen verwenden, um Ihnen relevante Anzeigen zu zeigen</string>
    <string name="display_ads">Anzeigen anzeigen</string>
    <string name="personalized_ads">Personalisierte Anzeigen</string>
    <string name="summary_ads_personalized_ads">Wählen Sie aus, wie wir Anzeigen für Sie auf der Grundlage Ihrer Interessen personalisieren</string>
    <string name="summary_ads">Sehen Sie Anzeigen, die für Sie relevant sind. Verwalten Sie die Informationen, die verwendet werden, um personalisierte Anzeigen auf der Grundlage Ihrer App-Aktivität anzuzeigen. Sie können die Personalisierung hier jederzeit deaktivieren.\n</string>

    <string name="usage_and_diagnostics">Nutzung und Diagnose</string>
    <string name="summary_preference_settings_usage_and_diagnostics">Daten freigeben, um Cart Calculator zu verbessern</string>
    <string name="summary_usage_and_diagnostics">Helfen Sie, Ihre Erfahrung zu verbessern, indem Sie uns automatisch Diagnose-, Geräte- und App-Nutzungsdaten senden. Dies wird dazu beitragen, die App-Leistung, Stabilität und andere Verbesserungen zu verbessern. Einige aggregierte Daten helfen auch unseren Apps.\n\nDies sind allgemeine Informationen über Ihr Gerät und wie Sie unsere Apps verwenden (z. B. Akkuladestand, System- und App-Aktivität und Fehler). Die Daten werden verwendet, um unsere Apps zu verbessern\n\nDas Deaktivieren dieser Funktion beeinträchtigt nicht die Fähigkeit Ihres Geräts, die Informationen zu senden, die für wichtige Dienste wie App-Updates und Sicherheit erforderlich sind.\n</string>

    <string name="legal">Rechtliches</string>
    <string name="legal_notices">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="summary_preference_settings_legal_notices">Rechtliche Informationen zu unserem Service anzeigen</string>
    <string name="license">Lizenz</string>

    <string name="about">Über uns</string>
    <string name="summary_preference_settings_about">Erfahren Sie mehr über Englisch mit Lidia</string>

    <string name="app_info">App-Informationen</string>
    <string name="app_build_version">Versionsnummer der App-Build</string>
    <string name="summary_preference_settings_oss">Lizenzdetails für Open-Source-Software</string>
    <string name="device_info">Geräteinformationen</string>
    <string name="app_build">App-Build: Release\n%1$s\n%2$s\n%3$s\n%4$s\n%5$s</string>
    <string name="manufacturer">Hersteller:</string>
    <string name="device_model">Gerätemodell:</string>
    <string name="android_version">Android-Version:</string>
    <string name="api_level">API-Level:</string>

    <string name="help_and_feedback">Hilfe und Feedback</string>
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="view_in_google_play_store">Im Google Play Store anzeigen</string>
    <string name="version_info">Versionsinformationen</string>
    <string name="version">Version %1$s</string>
    <string name="beta_program">Betaprogramm</string>
    <string name="question_1">Was ist Englisch mit Lidia Plus?</string>
    <string name="summary_preference_faq_1">English with Lidia Plus ist eine App, die Ihnen hilft, Englisch zu lernen, indem Sie Blogbeiträge lesen oder hören, die von Lidia, einer Englischlehrerin, geschrieben wurden.</string>
    <string name="question_2">Wie kann ich die App verwenden?</string>
    <string name="summary_preference_faq_2">Sie können die App ohne Internetverbindung verwenden. Sie können wählen, ob Sie die Blogbeiträge lesen oder stattdessen Audio abspielen möchten. Sie können auch das Thema und die Einstellungen an Ihre Vorlieben anpassen.</string>
    <string name="question_3">Was sind die Vorteile der Verwendung der App?</string>
    <string name="summary_preference_faq_3">Die App kann Ihnen helfen, Englisch mit entspannten und leicht verständlichen Lektionen für alle zu lernen. Sie können auch Ihre Hörfähigkeiten verbessern, indem Sie Audio abspielen. Die App verfügt über anpassungsfähige Themen und ein Material-You-Design für ein besseres Benutzererlebnis.</string>
    <string name="question_4">Wie kann ich Fehler melden oder Feedback geben?</string>
    <string name="summary_preference_faq_4">Sie können Fehler auf <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">GitHub</a> melden. Sie können sich auch an d4rk7355608@gmail.com wenden, um Unterstützung, Informationen und Anfragen zu erhalten. Wenn Sie mit der App zufrieden sind, bewerten Sie sie bitte mit 5 Sternen im Google Play Store.</string>
    <string name="question_5">Wie kann ich mehr über die App oder den Entwickler erfahren?</string>
    <string name="summary_preference_faq_5">Sie können die offizielle <a href="https://github.com/D4rK7355608/com.d4rk.englishwithlidia.plus/issues">Website/Blog</a> der App besuchen. Sie können D4rK auch auf verschiedenen Plattformen wie Google Developers, XDA, YouTube, DeviantArt, GameJolt, Twitter und GitHub folgen.</string>
    <string name="question_6">Wie geht die App mit meinem Datenschutz und meiner Datensicherheit um?</string>
    <string name="summary_preference_faq_6">Die App gibt keine Daten an Dritte weiter. Die App kann einige Datentypen wie App-Informationen und Leistung sammeln. Die Daten werden während der Übertragung verschlüsselt, können aber nicht gelöscht werden. Sie können mehr darüber erfahren, wie Entwickler die gemeinsame Nutzung in Google Play deklarieren.</string>
    <string name="question_7">Wem gehören die Musik und die Stimme in den Audiolektionen?</string>
    <string name="summary_preference_faq_7">Einige Musikstücke aus den Audiolektionen gehören ihren jeweiligen Besitzern, und die Hauptstimme stammt von Lidia Melinte.</string>
    <string name="question_8">Wie oft werden der App neue Lektionen hinzugefügt?</string>
    <string name="summary_preference_faq_8">Die App wird regelmäßig mit neuen Lektionen und Funktionen aktualisiert. Sie können die Google Play-Seite auf die neuesten Updates überprüfen oder D4rK in sozialen Medien folgen, um Ankündigungen zu erhalten.</string>
    <string name="question_9">Wer ist Lidia Melinte und welche Rolle spielt sie in der App?</string>
    <string name="summary_preference_faq_9">Lidia Melinte, eine Englischlehrerin, erstellt die Lektionen und spricht die Audios in der App ein.</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>

    <string name="updates">Updates</string>

    <string name="share">Teilen</string>

    <string name="support_us">Unterstützen Sie uns</string>
    <string name="paid_support">Bezahlte Unterstützung</string>
    <string name="summary_donations">Egal wie viel Sie spenden, Sie helfen uns, unsere App am Laufen zu halten und ihre Funktionen zu verbessern. Wir schätzen Ihre Großzügigkeit und Freundlichkeit!</string>
    <string name="non_paid_support">Nicht bezahlte Unterstützung</string>
    <string name="web_ad">Web-Anzeige</string>

    <string name="snack_app_updated">Die App wurde erfolgreich aktualisiert</string>
    <string name="snack_update_failed">Der Update-Vorgang ist auf ein Problem gestoßen</string>
    <string name="try_again">Erneut versuchen</string>
    <string name="summary_share_message">Schauen Sie sich diese erstaunliche App an, die ich verwende! Sie hat einige wirklich coole Funktionen, die Sie vielleicht interessant finden. Sie können sie im Play Store herunterladen unter: %1$s</string>
    <string name="learn_more">Mehr erfahren</string>


    <string name="tooltip_website">Besuchen Sie unsere offizielle Website.</string>
    <string name="tooltip_facebook">Lidiyas offizielles Facebook-Profil.</string>
</resources>